分析點解學生動員會被捕

1. 未開門就去，比人跟蹤+有機會郁手

應該9點後先搭的士

2. 閂左門先去

手足下次要睇清楚時間

唔好意思可唔可以幫手
[國際本土聯合戰線] 要求美方就四港人美領館事件作出解釋 #LetMyPeopleGo

總之都要提高警覺

是

push